如果泛民真係達成總辭臨立會其實港共下一步會點玩？

預想總辭後最差狀況

如果我係港共，泛民總辭後做既第一件事，
一定係首先取消會議所有直播，同訂立唔做任何錄影既規則
之後同將會議改成閉門形式要邀請先可以列席旁聽
你入面無人發生乜事任我寫，乜鬼都唔比你地班賤民知

如果發生咁既事可以點拆？

唔怕美國制裁既可以過撚晒d惡法先, 等你班淆底獸以後唔撚敢上街
怕美國制裁既可以過撚晒d撥款先, 抽乾香港庫房

等人打救

所以商業機構/場所必須保持「中立」，否則政府有權收回營業牌照

光明正大偷香港儲備
醫療冇錢
教育冇錢
預備變第三世界國家
哈
呢幾年有咩大病就係咁先

冇乜可以點拆
由佢過
最後你啲錢點用都唔知
所以議員用處根本唔剩係阻議案
仲係要攞料

駛撚咩, 直播一堆舉手機器極速過哂D議案都得啦

泛民入哂去夠票否決咩?

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

你要入去否決咩？
你係要知道啲資料only

你知唔知咩叫3讀

議案資料 其實係政府網站係公開

有直播，即時知發生緊乜，仲有時間通水
無直播，d狗行到門口，公佈法例生效下秒即時爆門鎖你

泛民無可能總辭

通過法例係要登報刊憲
想唔刊憲 要修改基本法先
你一修改就加速主義喇

成班傻閪唔識立法會點運作

美國爸爸

乘機政改啦
等班區議員、立法會議員無得投
一旦被DQ成世都無得選

人大釋法咁多次你仲信立法會運作？仲信基本法？
憲報可以印定隨時出
兩個月都無，已經唔記得國安法當日幾點刊憲生效？

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

唔信基本法 咁入立會托柒?

入立會第一件事就要你宣誓效中喇

而家咪就人人講緊唔信基本法所以要總辭囉
點點解你個柒頭仲十下十下兜番去討論基本法要唔要信既階段？
你跟唔上個討論可以出聲呀

人人講緊唔信基本法所以要總辭

泛民話聽到留任既聲音大D
係我跟唔到定泛民跟唔到

政治好似打波，我地還佐手，咪等睇佢地出咩招先囉！民主黨班ON9仲問點點點﹖你食佐人地隻車，人地都未行，你就問我係咪回馬，你係咪未捉過棋